"Oh, want hij zou willen.
Het is een man het voorrecht om alle goede nieuws aan zijn vrouw."
"Oh, ja, ja," zegt ze behagen, ernstig.
Iets in haar toon raakte hem, als de blik in haar ogen had gedaan.
Hoe was het?
